{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155796?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 오션테라 (신축,스파,사우나,애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、全客室の寝具追加費用は1泊当たり20,000ウォンで現地で決済しなければなりません。 また、客室基準人数を超える場合は追加料金が発生し、大人1人当たり30,000ウォン、小学生までは20,000ウォンで、36ヶ月未満のお子様は無料でご利用いただけます。 そのため、もし予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで事前に連絡してお知らせください。 最大人数を超えて入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、このペンションはペットを許可しますが、ペット同伴時には入室が拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年同士の宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これに違反した場合でも払い戻しはできません。 ペンションを利用する他のお客様のために入室及び退室時間を遵守してください。 客室内部と周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、もし、これと関連して損害が発生した場合は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、別に指定された場所を利用してください。 また、他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 予約をリアルタイムで行う場合、重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金または料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、再び正常に再予約することができます。 ペンションには客室の内部にあるスパとジェットバスが利用できます。 また、個別客室ではバーベキューを楽しむことができ、利用料金は様々なセットとオプションで構成されています。 また、コンビニ(Omart)があり、サウナやペット同伴も可能です。 朝食サービスは現在中断されており、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "寝具追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具追加費用は1泊当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "客室基準人数を超える場合、大人1人当たり30,000ウォン、小学生までは20,000ウォンの追加料金が発生します。36ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて入室することは可能ですが、ペット同伴時には入室が拒否されることがあります。また、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは青少年同士の宿泊はできますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年同士の宿泊は禁止されています。未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、違反した場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、別に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "予約をリアルタイムで行った場合、重複予約が発生してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約をリアルタイムで行った場合、重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金または料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションには客室内部にあるスパとジェットバスが利用できます。また、個別客室ではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 667,
        "QA": 644
    }
}